知唔知六隻海鷗加埋等如咩

係six seagull 呀食屎狗

silly 陳國邦